咖啡因.....好似吸毒咁

係讀書果成日聽人講每日都要一杯咖啡
果時唔識野
覺得d人好傻好on9
又貴又苦唔知飲黎做咩
出左黎做野幾年
依加日日都一杯
唔係話個人會好沒精神
同埋會覺得飲完之後d時間會覺得快好多
成件事好神奇好似吸毒咁
依加一日唔飲就會好辛苦

唔飲過得慢d啫

係

飲左好似做左一陣野就收到
沒飲就感覺上做多幾倍時間咁

飲慣左啊飲時間會過得好痛苦
用野慢之餘，忙完一輪先去得半個鐘屌佢老味

食住煙飲 事半功倍

岩呀
最慘係想訓覺
簡直係地獄嘅折磨

唔飲會好眼訓同頭痛